四大撚人齊上齊落 一邊製造恐慌 一邊叫人打科興 而家爭住講死人唔關科興事

香港禮崩樂壞時代仲點會有客觀科學同專家

全撚部都係為政治服務

毫無醫德

自己身體差就唔好瀨國家

百幾萬藍絲廢老做白老鼠
幾撚重要嘅數據

升官發財靠今次!

點止四大

啱啦 繼續打科興 繼續信政府
死多幾件

不嬲都係昆班支那廢老同藍屍試藥
支那野係咁上下

最有風骨個個就無得教

唔係個腦有問題都唔會打科興啦

死因庭許樹昌： 病人因為心血管疾病死亡與疫苗無關

呼吸系統專科醫生梁子超在一個電台節目表示，病人似乎在接種後48小時內，都無出現對疫苗的過敏或副作用反應

但今次負負得正
G持

支那60歲唔准打

香港人條命仲賤過支那人

支持繼續打科興，全部人打歐美貨會唔夠針

醫官禽獸